Een gelegenheid werd spoedig te worden gegeven aan de Dashwoods debatteren over de rest van de kinderen, zoals Sir John zou het huis niet verlaten zonder hun belofte om te dineren in het park de volgende dag.
Hoofdstuk 7 Barton Park was ongeveer een halve kilometer van het huisje.
De dames waren gegaan bij het in hun weg langs de vallei, maar het was afgeschermd van hun mening thuis door de projectie van een heuvel.
Het huis was groot en knappe; en de Middletons leefde in een stijl van gelijke gastvrijheid en elegantie.
De voormalige was voor Sir John's begeerten, voor dat van zijn vrouw.
Ze waren bijna nooit zonder een paar vrienden bij hen verbleven in het huis, en ze bleven meer bedrijf van elke soort dan alle andere familie in de buurt.
Het was noodzakelijk om het geluk van beide; maar ongelijke in temperament en passieve gedrag, ze sterk leken op elkaar in dat totale gebrek aan talent en smaak die enkel hun arbeid, gelijke tred houdt met zoals samenleving geproduceerd, binnen een zeer beperkt kompas.
Sir John was een sportman Lady Middleton een moeder.
Hij gejaagd en shot, en ze eigenwijs haar kinderen; en deze waren de enige middelen.
Lady Middleton had het voordeel om in staat te zijn haar kinderen het hele jaar door, terwijl Sir John's onafhankelijke arbeid waren er slechts de helft van de tijd.
Voortdurende betrokkenheid thuis en in het buitenland echter alle tekortkomingen van de natuur en onderwijs; steunt de goede geesten van Sir John en gaf het enquêterecht civilité van zijn vrouw.
Lady Middleton ontgoocheld zich de elegantie van haar tafel en van al haar leefsituatie; en van dit soort ijdelheid haar grootste plezier in elk van de betrokken partijen.
Maar Sir John's tevredenheid in de samenleving was veel meer echte; hij opgetogen in het verzamelen over hem meer jongeren dan zijn huis zou houden en de luidruchtiger waren ze beter was hij tevreden.
Hij was een zegen voor alle jonge gedeelte van de wijk, want in de zomer was hij voor eeuwig die partijen te eten koud ham en kip uit deuren, en in de winter zijn eigen ballen waren talrijk genoeg voor een jongedame die niet te lijden heeft gehad onder de unsatiable eetlust van vijftien.
De komst van een nieuwe familie in het land was altijd een zaak van vreugde aan hem, en in elk opzicht was hij gecharmeerd van de inwoners had hij nu aangeschaft voor zijn huisje aan Barton.
De Miss Dashwoods was jong, mooi en onaangetast.
Het was genoeg om zijn goede advies; voor worden beïnvloed was alles wat een mooi meisje zou willen haar ogen even meeslepend als haar persoon.
De vriendelijkheid van zijn karakter maakte hem gelukkig bij de opvang van diegenen, wier situatie kunnen in overweging worden genomen, in vergelijking met het verleden, maar helaas.
Met vriendelijkheid aan zijn neven en nichten dus hij had de echte voldoening van een goed hart; en om een familie van vrouwen alleen in zijn huisje, hij had alle voldoening van een sporter; voor een sporter, hoewel hij beweert geschonden alleen die van zijn geslacht die sporters ook niet vaak verlangende hun smaak door toevoer naar een woonplaats in zijn eigen landhuis.
Mevr Dashwood en haar dochters werden opgewacht bij de deur van het huis van Sir John, die voldoening aan Barton Park met het kussen oprechtheid; en als hij hen naar de salon herhaald bij de jonge dames aan de bezorgdheid die aan hetzelfde onderwerp had van hem een dag eerder, op zich niet om slimme jonge mannen om hen te ontmoeten.
